癡線，原來三毛已經折墮到咁

¥0.3 --> ¥0.1

乜咁陰公

一毛是處

慘 半年先得600蚊

奶共奶得咁辛苦結果每個月得一百蚊

一毛
仲要100蚊就封頂

幾時有五仙
愈黎愈cheap都仲有人做

聽聞有d 係 再教育營既人 或犯法捉去做

返鄉下創業 造爛市都要啦

三毛五毛已成歷史名詞

宜家叫一毛

失業嚴重
咪做cheap個市

仲要係2010年

一毛....上限一百 仲要半年先出一次

短短幾個月，三毛已成歷史

2010果陣時已經得翻$0.1，咁依家咪得翻$0.01

話唔定通脹，而家真係有三毛

大陸維穩開支高過軍事開支
社會咁多問題, 開支大得好快, 唔減價, 邊有咁多財政

唔怪得近日大量一毛瘋狂洗版
睇到眼都凸埋

一毛

唔怪得知早排勤力左咁多
原仔襯仲係高價做多幾單

一毛到處
一無是處

年薪千二

經濟唔好啊
邊有咁多錢維穩
有糧出咪算好

1毛

每半年先計同比
做狗都冇咁慘

不如籌錢用0.3個價 請佢地番嚟幫我地做打手

笑到gap gap聲

搵鬼做咩

對家出幾多，我地出double

我出兩毛一個cm

一毛仲要有上限100，每半年先岀黎
仲做嗰d真係折墜又低賤

一些關於中共網評員的情報

這些情報是我從多方面得到的。
1.首先，中國的網評員是有很多，我一個親屬（某西南省宣傳部官員）在聚餐的時候透露，宣傳系統在王滬寧上台之後開始大規模網絡輿論引導。劉云山對於網絡宣傳工作的重視不夠，而且這個人的水平不行，對於宣傳工作的方法方式都很陳舊。王滬寧對於輿論的引導和控制十分在行，提拔了很多年輕人（對於年輕人的語境很熟悉，而且有更“接地氣的策略”）來進行網絡工作。王滬寧可以說是當代戈培爾了，而且其人也迷信於宣傳的力量。

2.在山東地區大量僱傭網評員，工資屬於一個可以接受的水平（3500-5000），這個錢政府出一部分，公司出一部分，比如今日頭條上萬，知乎2000+的監控和評論員的規模。但是輿論引導的巨大成本也開始反噬這些公司，甚至是中國的經濟。大量的財富和人力被用來做這種毫無意義甚至是壓制社會活力的事情。

3.大外宣開始在網絡上發力，韓國🐟的巨量網絡聲量就是大外宣的成果。但是一些台灣人開始反應到了，現在反紅色媒體和網軍的行動已經開始醞釀。我觀察了很多台灣政論節目的評論區，中天新聞，少康戰情室，東森新聞，和部分三立新聞的評論區大量的網軍攪混水。不過對於英語媒體的評論區，網軍還是無法染指。

---
據我一個在本地技術學院的初中同學的講述，他們學校就招募學生進行網絡輿論引導工作，但是對於學生的家庭背景和過往言論有審查要求，甚至會有筆試和面試來確定學生的政治敏感度和忠誠度。
---

新名

我地出2毛 歡迎留底email合作

我出2毛

可能係犯嚟

無錢啦中共

屌笑撚死，呢邊應該出高價叫班一毛仔過黎

都幾慘,辛苦佢地

落街執下紙皮汽水罐仲高收入

又要改口

遲下會唔會變半毛

支爆

唔怪得少左咁多3毛
Btw 要叫1毛了

2010，依家貿易戰喎

大撚把三和大神搶住做

有底薪啦
你睇大陸五毛體制幾專業
幾發達

原來唔關P牌事 係減左人工先咁少打手

2010年
去到2019可升可跌唔一定係0.1

一毛們你地要減吓人工幫國家打貿易戰,係你地嘅榮譽嚟㗎
唔好有怨言呀,你地仲有黨呀

我地當返三毛啦

要請多啲人
所以稚
維穩費唔夠
張就下

唔洗去產房了 利申想屌

其實好燒錢，唔知佢地可以燒幾多年

一毛狗
乖，腳踏實地返份工，做兩三個鐘都過100 RMB

一毛所有

我用1日人工請個網評員黎同我調轉槍頭出聲

做唔到嘢唔使扣人工咩，你睇連登啲一毛幾撚失敗

其實好多都係集中營到做

恭喜P牌仔又多一毛，唔駛多謝我

我出9毛請1毛做打手

唔燒錢就變燒自己
錢咪揼啲子民囉就得

冇計啦，習大敗同美帝玩貿易戰輸撚晒啲錢

香港大把水供上去
拎香港錢打香港人

1日人工都多過1毛半年人工

一毛就買起人格, 好cheap

屌一毛
第時會唔會變仙

每月不得超過一百元

眾籌返比佢地， 我出110

國企紅籌公司

唔怪得最近少左咁多

窮到呢

生活逼人

佢地責任只係價值一個月一百

一毛不值

三毛都就嚟要起義

屌我以為無上限架

2010年已經減人工？

貿易戰唔駛彈藥呀。
再嘈，每帖俾五仙

2010年

仲要每個月不超過100

有無張清楚D，老眼昏花睇得好辛苦

2010囉

陰鳩公 有骨氣啲啦 屌你老母

份野2010年架喎

好撚慘
[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

唉，真係一蟹不如一蟹，以後要改叫一毛了

應該係先加到0.5再減到0.3

呢分野第一次見，開眼界

但會唔會多三倍攻勢

[深度分析]何謂暴力

一毛仔

咁即係而家仍然三毛啦

慘

一年間由5毛變成1毛

吊！唔做了！

維穩費少咗好多

2010

份野2010年架

Tencent

啲人都未改到口叫三毛
又減人工要叫一毛
跟唔切呀大佬
遲啲係咪要做優惠每出兩篇先一毛
到時都唔知點稱呼好

扣人工之餘仲要掛P牌係連登比人指住黎笑

唔怪得咁多一毛

ac啦
個個人賺完100就唔愛国

笑到停唔到

九牛一毛

樓主係咪弱智- -

張圖2010年

考古學家? 驗眼啦

$0.1 = 一毛 = Tencent

半毛

係喎

咁cheap既

大陸係咁既
香港個班應該唔會低

一毛，人唔笑狗都吠

呢班撚樣真係冇骨氣 頂到個市爛哂都繼續做

柒左又唔認 集體打飛機 打到咁肉酸

屌你鹵味，半年先出一次糧

下..再教育營就係為咗封閉洗腦，會俾佢返牆係咁睇出面啲嘢？

100毛

會唔會係新彊集中營嗰d人

而家好多網軍唔係用錢請
係逼啲勞改緊或者坐緊集中營嘅人做
其實同奴隸無乜分別

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

推

頂 笑咗

國家無錢

年薪頂薪1200

一毛搵食艱難

2010 1月8日...... 大佬而家2019 啦

集中營洗腦重點唔係洗到佢支持中共
咁大個人困住佢逼佢睇乜睇乜你覺得會洗到咩
佢係要令啲人屈服、絕望，要破壊佢地嘅尊嚴同身份認同

一毛是處？

有無得收佢地翻黎做打手

一日人工都唔止啦

每月不超過100

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

不好意思，請問可以影清楚啲，👀不好，看不清...

對唔住好仆街，笑左

笑大人個口啦

衰過華潤堂劵哈哈哈哈哈

pish

做100毛

13億人每人100蚊，仲唔支爆

差不多喇, 落香港調查恐龍頭骨都係得200獎金

0.1

ten-cent

原來有咁多守則

以後要改稱「一毛」了

2毛反收購去反攻有冇得諗
有冇蛇頭

去撐警聯盟度做都冇咁陰公
有啲同情

唔知點解一見到一毛就trigger到我 笑唔停

半年後走數都唔知點

世界工廠

1毛上限100，溝埋一齊做100毛呀笨

無第四章

笑撚到gapgap聲

100蚊都係一張人仔搞掂
現金出糧明明好簡單
睇嚟近排手頭好緊

冇錯喺2010年
但宜家燒錢打緊貿易戰，你估刁總仲肯泵水畀呢啲一毛？

$0.1

好多架啦
幾百蚊夠買雜草食成年

五毛>三毛>一毛>無毛

Push

佢地點樣計數

完全無留意到

一個月先得嗰一百蚊 衰撚過乞衣

上網費都唔夠俾

半年先出一次
唔怪得呢排咁多一毛post啦，原來要跑埋條尾數

又要改名
一毛

做足一個月 最多得一百

呢個時勢唔好撈啊

最多100

大佬呀 人地咁落力做

但我地行動反而次次升級

又一百萬又二百萬遊行 又入埋立法會

大陸咁孤寒 梗係唔會比咁多錢養垃圾啦

五毛黨帳面收五毛，實際落袋得一毛，為GDP貢獻

嘩 仲要每個月最多100

一毛黨.....
不如我地搞個眾籌，2毛一個msg，上限200元一個月，然後叫佢地係fb同建制互罵

我真係信中共無錢既連維穩經費都慳

唔好咁啦

人地身家性命財產都畀人楂住

名符其實畀心楂住春袋

又話幾億維穩費5毛變3毛，3毛又變1毛

我地比5毛
上限都係100
佢地咪唔使咁辛苦囉

可想而知支国有幾窮

屌 唔覺意笑左

不如咁啦 我地眾籌 開個文宣組 接納呢批1毛

係一毛所有 先啱

對於年輕人的語境很熟悉
先打好繁體 再打好白話
呢2點都做唔到
1毛都唔值得比你啦

笑咗

留意返 係每個月都要出1000個comment/po 先得

白虎

大陸真係窮到咁喇

好慘

就黎連維穩費都無得出
食樹皮啦

仲要拖糧半年

慘過狗

2毛 3個月找數 每月200 上限

開始同情班三毛

係咪有底薪
唔係邊有人做

¥0.1

冰冰d錢夠用幾耐

一毛...

好撚慘呀一毛黨

以後可能少D一毛 post

電費都唔止咁啦...

大陸多咗人識字，supply >>>>>>demand，價自然低

唔好啦d質素你有眼睇㗎啦，淨係識copy and paste 唔值㗎

都話弱智狗國嚟，啲人工仲衰過畜牲伙食

原來三毛都out左

笑撚左

矇面俠，矇面超人

大學生都係得3千 ,比下面啦

哇 半年有600蚊夠 好威威WO

仲衰撚過屎蟲
10蚊8蚊飲罐可樂都無左

再落去咪成仙？

點解仲會有人做

一毛你都做?
你果間野食水好深喎

因為佢地用SW 不停重復
同我地政府一樣 錄音雞

我可以出兩毛叫你地反共

笑死

可能唔關 P 牌字，真正原因係得一毛

我屋企養隻狗都洗幾百蚊，佢地點生存

一毛狗一毛是處

香港比大陸有錢，我們願意付２毛合作

五毛>三毛>一毛
下次係咪5仙

創意台啲1q題咁

減人工

有無人知林鄭呢幾架車咩型號，

好靚，好想買返架 唔知佢放唔放二手呢

成年先得千二，咁都有咁多人做

單毛

9年前

Demand<<<Supply
咪做爛市

每月最多100

認真想問下呢份係咩文件黎?

推返個post
唔好比佢沉
死一毛

push

點解示威左咁耐老共都未大舉進攻
因為貿易戰真係蝕左好多錢

我出夠0.4

上網錢都唔夠比

可以反招攬佢地？出$0.2

有無張清楚d 既 5毛人工表

唔怪得咁積極洗版啦
BK 個堆依家日日自己同自己講野

係我就罷工喇
721 維園見

1000 個post先得100

貿易戰 無得靠製造業換美金

唔怪得20個戶口加埋都唔過1000

Cos 幾時先有$100

[/gold]班一毛狗晚晚出動
每日都唔知賺唔賺到1蚊[/gold]

唔係啩..真係有錢收㗎.我以為大家係到吹水

出1000個post先得$100
弱撚智

400蚊日=4000次個回覆

打份牛工為乜

點解要推舊post?
有咩有用資料可以救到義士？
定係各位係一毛入面參透到點樣可以有普選？